Hi, 淡友 (99)

繼續睇支爆

支持

d 近熊又變哂遠熊

上證就收啦

阿爺好勁
不死2800

(99) 今晚 100

熊1 熊1 熊1 同我大聲啲 聽唔到

劍指2幻8

285 牛點呢唔知

日日大跌

3點唔死就3點9死

三點半送去屠宰場

3點無咗爺閪 希望會彈少少

牛軍要堅定
曆史只會不斷重複
4點就上返288架啦

決戰7月

好！

頂唔頂到呀? 買1手支持下算

買未日牛可以賺好多轉50格

美期都冧埋

牛2 定熊1 ??

今日見唔到爺閪收2800樓下了

gun 入2手玩下 三百蚊都唔洗

次次都係50點彈完又跌返... 冇咩可能好似尋日咁喇掛

到底係牛3前終極一跌 定熊1呢

3點會穿定係彈

牛牛交比你地，我就食唔起了，要搏佢反彈我唔好掛低三格入熊 平左入場咪一樣係賺

3:00守住2800

唔識睇

0.125入唔返隻熊

285真係有神秘力量

冇事既
一定守到285

熊軍係咁攻,神秘力量係咁頂
頂唔到好耐

水候兩邊射，保得邊個

走哂先，3點睇方向再入

依家唔彈引人撈底，聽日可能會抽高派貨

好明顯, 一係港女回, 一係爺閪回

上個post有爸打問有冇人仲渣仲反向etf,
我由三月渣到而家
諗番轉頭應該買幾張細期好過

不過之前炒過槓桿類產品, 輸左鑊勁, 心臟冇咩力

美期

睇唔到支爆

支爆 港爆

想知10天線穿左20同50天線未？

我覺得依家上證妹到收市
上證收之後港女就唔知會點啦

算 入熊坐下 最多過夜

火力救市

市場需要信心

托上去 我即走

我見上證回返啲 港女都係升唔夠五十
估三點落多

仆街土共 沽港女救爺閪 救得10點8點

我都覺，市場需要信心

乜撚都穿晒啦 衝緊落250天線

快落28000 , 睇樓靠呢鋪
London Bridge is falling down,
Falling down, falling down.
London Bridge is falling down,
My fair lady

咁就好啦，

三點！！！！

放撚曬
食花生

上返啲啦，唔好跟阿爺！

唔明宜家係咩時勢

歐洲高開但似想跌

今日都係唔好過夜好D...

彈啦喂

兩點果然係撚狗
好在冇玩

聽日先玩啦
285 守城咩都得
有神秘力量

我9估今日臨尾會彈一彈
收286 完場

正股都要走 ？

等反彈 慢慢走 好彩都唔多正股

望左成日唔敢入`

慢慢減半先囉

琴晚睇波太攰 無咩心機入市

美期跌港女又跟跌
港女真係無主見

莫等待

阿爺守到2800
港女都一樣守到

估唔到食完飯仲趺緊,今朝太早放哂啲熊

太撚狗 空倉睇都唔知佢下一步點行

Qq

今日收陰燭 十字星反彈破滅

環球股市 美股都冇升既氣氛
咁而家入熊ok
最多坐一坐

又試285啦

28500 準備88

人地升完了

9估 一陣會反彈少少唔殺285 引班友搏反彈

嘩QQ380 個血牆勁過390
1.2M

講個笑話 金融城市

俾爺閪一推就散

陰d 殺埋再反彈 聽日284 條bar 就超長

700入唔入得過

其實係大戶沽散戶入市
定係散戶沽大戶入市

250蚊見

根本無人防守

越厚越會破到

入咩呀 依家cash is the king呀

就係因為成個城市都係用錢堆出黎所以先咁..

其實熊都要佢穿285先有肉食，何不真係穿左285先入

咩金融城市
爺閪隻狗姐
唔知幾時開始
中資 大媽 已經等如港女

點睇佢真係穿 身為牛牛軍試過好多次 殺完就彈到飛天

等1萬8先入 好快出現

唔想理個閪市

Die

期穿285

就穿

可能掂一掂又彈. 坐穩

準備啪285牛

5點

ig 28475

準備上刑者喇牛軍們

285

88

穿

穿~

Bye

穿左！281 見

大大力轟落去

引284了

好慘見到隻285牛
0.1 有27M想放

爽呀

過夜牛定過夜熊好

岩岩彈咁多次都唔放

反彈啦

d牛殺極都仲有
大戶fat到呢

今日跌完聽日又會升返D，loop緊

劇本都寫好左比大家

依個時勢都係專心玩熊算
刪晒啲牛先

想入QQ 牛 收回370

咩位入得熊 又彈

玩牛賤過泥 靠反彈等食屎

分注入啦

依家都入得啦 下個月一定見28100 SH就得

牛好好味

等聽日高開睇10分鐘

等反彈入多一球熊過夜

聽日未必高開

想過手癮玩一手先

加油💪

守住285

如果聽日上證一開就破左....

港女死亡
唔識彈
D錢呢兩日燒曬
神秘力量
no more

痴線佬呢兩日食左過期春藥咁
好撚勁

端午之後嗰日咪係咁囉好似

單係美期 都跌緊 上證呢件垃圾更加唔使講

吊你
唔覺唔覺315落黎
都3000點..
點算
會唔會世界末日

一穿285,即開一球牛，彈幾格即食

支爆先啦

好慘

無得唔認命, 真係熊市

係咪唔應該380 QQ買牛

賺咗100k 大家齊齊搵多啲

唔好

唔撚係掛

世界末日咪發死人財囉

牛軍已死

唔多似有反彈喎
照入？

呢幾日長渣熊算 當正股玩

285鐵底真係穿完再彈再穿再彈⋯⋯

做淡做到無人博反彈為止

穿285連彈力都冇

收DL

痴線。 股災

冚球剷 洗牌再黎過

咁又唔好 要記得連登指數

出完呢句就見到啪左
睇住啲285流住眼淚入屠場

睇定啲先 從來唔高追

搵日再跌夠1000點

Qq頂住丫
唔好穿390

唔支持，一間我d正股都死晒真係自殺都黎

QQ不停380 380.2

忙左成大半日呢個位仲有無位熊

重振東莞 港女有責

做乜撚野 明明成個經濟好地地
侵仔搞一搞 股市就過山車
睇道指日K 同港女日K

彈極都彈唔上385

幾時先係入既時機？

過夜？跌到唔停

港女下個月會唔會同道指 同一個指數呢
24xxx

美國最興 佢唔可以做最衰 點都一定要拉人落水墊屍底

聽日復仇性反彈個陣

殺埋284

屌你轉買284
就唔信你穿埋

隻熊本身有10格以上水位先過夜啦, 唔係就偷雞唔到蝕渣米

聽日期結？

我就唔信284鐵底會穿

蝕到傻左 ？

多撚謝哂 有個傻仔幫我接左 60615 收回29458 0.010

咩支持位都一次又一次跌穿
而家真係絕對消息政治市
一日冇咩特別新聞
唔會多人敢搏反彈喎
正如比你都唔敢而家搏

即日玩牛輸左5格, 反抽高位入熊以為ON9左, 點知仲有得升

條友準備發達

有，我一開市升果陣入

冇人接 唔係劵商會收？

照顧下我呢啲冇貨既ok?

咁過啦, 好值得過

D熊無啦啦好貴

即穿 好彩有骨頭 輸左150蚊港紙 唔玩LU

一分鐘都唔知夠唔夠就打埋靶

free fall

一定收???

69556 0.177

唔係呀嘛 呢兩日無消息都跌
7月6號真係drop to 0

死咗啦

美女今晚係咪又要調整

最近既熊又1000點外了

如果今日day low收可以小注入10手算 因為已經破位 下望281 黃金比率就落到270

唔會收 低過底價會變0 SET左賣唔出

20格熊過夜嗎？

穿埋285 大量被強平 會freefall 同時打擊啲人築底信心 270見

可唔可以彈番少少 冇位沽

喂 證券商 聽日有無新熊

唔好穿284鐵底呀！

拿 唔好話爺西廢 港女跌得仲甘

穿左咁耐都唔彈，俾我贏返啲285好嘛

有 292

我隻熊已經60格 好想食咗算數

美期跌到咁,係咪值得過

幾時先改名做hi好友?

痴撚線 今日已經落緊284

一日爺閪搞事 市況唔會明朗 一股不留為上策

股爆了 樓爆何時來

自己係熊軍，但屋企人保守派正股，成本佢多我成十幾廿倍
我都唔知開唔開心好

同我上返285

分分鐘最後5分鐘穿埋280

唔係QQ頂住又跌700嫁喇
睇下D中型股全部5%以上,8&都有
走鬼咁走

濕滯咯，今日唔彈不特止仲穿埋鐵底
收唔返285又有成四五百點沽

咁又無可能

聽日恆結 有機會反升？

同我上返288

今日燒左好多血啦佢, 380 夠厚血

同我上返320

今日收陰想升都難

仲有HSBC都好厚防

機會係0

28000 集氣!!!!!!!!!!!!!

好撚癲 無底

日日陰跌

但每次收完陰第日都妹返少少上去

手痕又入左 700熊

侵侵星期五

我有熊係手 九點半左右入既 真係過夜？ 我第一次玩工具其實

GUN

估唔到今日咁跌法，以為點都會v少少

值搏啦, 你都有profit

Ok

聽日
61054
61078
61198
後日
61488
61533
61593
61683
61698
61728
61807

上返285呀，我唔想過夜

GUN 正股全部都跌到仆街

有四十格 聽日裂口開都有賺啦

牛左？

熊左，但覺得聽日會高開

恆定Q熊？

又想言靈

全恆熊

入熊過夜

搵個靚位走左佢算啦，理得佢上唔上285

我覺得低開最多100點，其實唔過反而風險少

唔穿左380先入？

700 380咁厚防都入

自己覺得夠就停 止左就唔好高追

全球都跌緊.. 我應該會熊過

收市前如果上翻285企穩但係上唔到286入多一球熊

跑輸大市都叫頂住

已經見證400
同埋390穿
唔差在380
熊市既話350都有份..

期穿284，我即走

真係唔講唔知

越跌越有 痴線

上次390個陣係穿左少少，尾市又收返上去

多數穿啦，聽日期結老散仲唔散水

新出

QQ穿撚左- -

大市跌1.4%, 但大量中型股講緊5-8%
唔係就咁同恆指比嫁

有咩係無可能

QQ穿晒

屌，突然好想入q熊

其實285尋日到位即刻反彈400點 之後今日隊穿咗 聽日裂口跌機會大過升好多

免費10格食唔食好

700

穿埋，尾市食糊

不過星期四晚美國出gdp,阿侵話有4%，美股未必會太差

284 都唔想放過？

molamola

都係靠大戶點解讀

我啲284牛

侵話有4%
出到黎冇4%咪又係低於預期

咁就聽日結左先算
隨時聽朝爺閪已經彈啦，岩岩一掂2800就潮吹咁噴返上去

差唔多daylow收

劍指32000

今晚5球28400

都有架 高開比你買熊

咁就賺60格

收市都過唔到仲今晚

284

要唔穿你先有得買

望清楚個名

熊過佢老味夜先 聽日裂口落280

裂口280....港股末日

再加碼，唔信穿埋284

我又走啦，祝大家贏多D

準備穿28400 差5

呂布果然係唔會輸

284 ready

28398.871

又望個名

284死埋

啪一聲

個break壞左啊
個break壞左啊

兩個星期前已經講左開始唔跟美股，叫大家玩美股算

一隻都唔放過 好癲

下一站283

又講多次
港女係貼住阿爺塊閪

賺夠
吉倉過夜

QQ 聽日下一站
370

日日買熊都贏

瘋狂打靶

熊軍必勝

有冇咁黑⋯

完全冇彈嘅反應, 繼續落

邊個牛軍比人殺左?

大戶表示殺好倉殺左兩星期，屍橫遍野。，

咪撚再搏反彈啦 傻散！
搞到股市有排跌

美國GDP勁未必係好事
侵仔有本錢玩大啲

穿左285唔好唸有反彈啦

都係忍唔到手買少少佛系熊

屌傾左個電話就死285牛

283 都準備 28369

日日500

哇屌, 咁又30格熊

牛軍殘黨在何方?!

無brake 永遠都唔會高追嘅熊

ig 23804

上證真係跌唔穿2800,
唔比平倉真係咁有威力

cls 半市買熊30格

嘩

比人殺左牛照贏錢

熊軍真係

收市不問價入多一球熊 個勢毫無反彈信號 2球294熊過佢老味夜 聽日準備數錢

屌，係咪咁pk,下下我走左又再插，賺錢都唔happy

港女R.I.P

293 都唔放過 ？

28304

平倉會打靶架

on99即日70格都黎
一日賺返3萬幾

今日收市位 應該 28400齊頭

俾返粒糖D牛軍

繼續追283牛牛
本多終勝

熊唔熊過夜？

聽日第100個post 希望所有既巴打都fat fat

嘩屌，期指dl穿283

QQ 終於穿250天線收.......向350目標前進

太假啦

穿到呢個位, 已經可以直望278
仲要好快發生

284已死牛軍表示...多鳩謝...

ON99 一個下晝爆多300點
你話唔係熊市我都唔信

琴日果幾條重貨牛

28342 !!!

IFC開始多人

忠實牛軍搬倉未

但係唔比平倉, 咁的券商同銀行, 會蝕到痴線喎

環球貿易有分流

唔只一個地方了

食咗瀉藥？

由隻289牛打靶嗰下 我自己已經確定係熊市

大沈判日，師父 \|/

又多隻牛上枱

熊過夜？

而家既問題係，走左熊，會買唔返
又黎鎖倉大法

今日本身有新牛上市, 枱都未上就

...師父真係有料到\|/

64491都個頭近

直插緊去28400

沈誕真係

聽日聽講有新熊？

七粒龍珠

唔撚走, 未到281 前

收市齊頭28300啦

唔過夜 每日開市不問價入新熊 收市又數錢

有呀 292熊

已追入熊 2球熊過夜 聽日最少落281開市

292 都遠到仆街 點追貨

好想入熊

寧願294唔走

今日遠熊, 聽日遠撚到爆熊

294熊過夜

聽日唔會二沈呀

媽咪麵唔使po J圖

快上水到

想買但越黎越貴

唔理啦 入一球熊過
你老味 呢兩日都冇錢賺

想問熊市係咪會經濟差 失業率高
係咪會減人工 樓市係咪會爆

最尾半個鐘 大成交陰燭 代表咩

cls 去咗日本 得返283

熊市同股災又唔同 好似係

代表粒十字星呃9人

股JOY 先會啦

聽日報復性反彈

專家食屎沖啦

END

麵神根本係未來人

接近冇可能

利申:燈

係大6，無得玩，蝕左呢浪

股巿係經濟前景其中一樣前瞻性預期, 走向唔一定會相同, 但反映到巿場短期信心同走向

今日做錯好多決定
操作極差比人瘋狂左右一巴
就係三點決定入多次熊
咩仇都報晒

你贏既機會係零呀！

有點妏

港女已經唔識乜嘢係BB底 大市任我跌

其實而家係高位 咁就解得通

撚鳩圖表派

QQ勁假

聽日先玩，仲有機會

咁搏.....

競價加多一腳

3200 點好野

輸晒

屌米幾時上

競價打埋你啦

屌死左牛

唔夠信念企硬熊軍

Qq跌多兩蚊 開市應該收皮

7.7? Or 9.7?

聽朝先入qq 熊

收DL都似
今日低位明日高位

人夫阿

沈大師有野講

又MISS一浪

啲內房睇見都傷心
4%起跳

坐到唔知去左邊
等緊幾時可以再牛

幾乎肯定聽日低開 熊過夜嘅巴打聽日準備數錢

人仔仲有得插, 內房不樂觀

呢排跟實大佬

會唔會高開一陣先再低

呢幾日都平開

無過夜
搵夠啦呢兩日
心血少
果下神秘力量食到應一應

特朗普幾時會再出D令人難受既決定?

日日都俾位人走牛 俾位人入熊

迫害清，嚴守止蝕呀，放假返黎先諗牛

低開幾十至100點啦, 裂口跌唔係太好

琴日真心難玩

大戶撚狗 日日都難玩 今日其實你問我 我都唔知跌乜
唔知有咩新消息係未消化 內銀內房我理解 但含家一齊跌仲要6XX點真係...

我冇玩成兩星期 日日睇住隻388call
我都等返做好個底先會再入，熊唔岩玩

唔裂口跌仲好 唔怕報復上升補裂口

因為未穿支持緊係平開啦 今日穿左285聽日肯定低開 如果上翻285再加注 反正短期唔會上翻290

我估係跌習總準備反枱唔柒傾

2018聽日係咪穿硬100

高開先有平熊

正股輸好多 想跳樓
有冇巴打俾幾隻熊number我反cup 睇呢舖

今日好醒咁高位走牛入熊
可怕隻熊早走左好多,食少廿格

無裂口 完全唔比機會好友反攻

冷靜D呀巴打

唔係一早傾唔埋咩
3000點 有咩唔包
如果話入熊市 經濟衰退都唔係日日400+咁跌

唔好呀 呢幾日chok到傻 期結後再黎啦

其實呢個月啲牛熊，買牛蝕格蝕死
今日啲牛都仲係100點8格，真係反攻條毛
高位開熊坐到尾，數錢，完

1834633
戒股票

屌如果聽日再跌幾百點就all in牛

過夜不了
聽朝不問價再入熊仔

283牛繼續渣過夜

之前又估會含點點點 又話要低調 點知佢條on9依家企硬話打

圖真係解釋好多野
幾靚
半年既牛市無曬

巴打,你個名都係我個目標
不過唔急在一時
千其唔好衝動

唔好做死牛軍或者熊軍，跟勢做好做淡，依家個底唔知係邊

聽日小注嬉戲下算，期結唔知佢搞咩花臣

出乎意料地競價跌得1點

bookmark左幾隻熊number 尋日觀望左全日實在唔識玩 膽細夜晚delete哂
結果今日白白錯失左

尋日過夜牛 今朝抽上有D想打個丁射
屌佢老味見唔對路 妹住冇爆上即走
跌一百果時入埋熊等彈算 點知等左一陣又一陣 冇底

熊市跌浪不用解釋
本應琴日跌
不過梗托
你見成交細左
無錢托咪跌番DOUBLE

成世人流流長 買少1-2日冇問題啦

揸住現金，Cash is King」！

呢排日日都係同樣劇本.
第一日大跌. 第二日以為大跌. 結果跌少少又升番. 第三日又大跌咁樣梅花間竹落

【熊市殺到？】大摩警告步入熊市！港股跌525點 騰訊穿牛熊線

聽日高開, 熊軍最後召集!!!!

不過熊過嘅巴打聽日就算跌晏晝前都要走 期結好多對沖會平倉先 變相可能會夾高 所以朝早好走曬

我冇阿，停晒手係度等 隻call到九月，低位溝左溝，望佢上返啲平手走再算

我今朝俾人打左好多巴，最後286至大注熊
坐到期指岩岩好283至走，今日打和

年底應該24000冇走雞 跌得健康既熊市 應該跌走全年升幅60%

棚改收番去總行
人仔匯率跌
貿易戰
美國限制入股科技企業

仲有的咩跌巿因素

麵神

呢條口水大戶 轉風轉得好撚快

聽朝不問題熊得唔得

得，不過上午好走

3點半入熊
十萬蚊唔夠膽過夜，賺7千幾走左，是對是錯

屌大摩又想撈貨

唔知點解我覺得好有道理

7月中應該上番去，好似上年甘重新出發

都係等期結先熊 真熊市有排跌

賺少永遠唔會錯

應該走一半

同路 正股帳面輸到傻，不過期結唔差在等多陣

今期名句 : 揸住現金，Cash is King！

聽左各位巴打意見 我隻69556過夜 不過係咪可以繼續hold?

我唸今朝果下勁抽就係你講果樣野 開市前個個平倉一野拉高幾百

今朝加745,on99

冇乜野好夾啦已經，
講真而家好多正股輸錢衝入牛熊一死以謝天華，
遲早有人跳樓

朝早+745 而家-6XX

驚險

冇驚過既 我冇all in

去上堂救左我

怕聽日復仇性反彈

好似由30000開始有人咁講 唔知輸死未

正股輸完仲要用牛搏?? 咁實跳樓

I love侵侵

又貼倉

我反而因為本少買牛熊先
所幸係月供同買既正股都冇大跌，
etf直頭hang機唔識郁

上次騰訊由47X跌到380嗰野 我都揸緊正股,
但跌到45X feel到唔對路都走晒入熊, 賺返晒

其實唔係正股就一定要長坐...

今日判斷錯誤，上晝佢回升到289嗰下以為有計，牛左，然後就係咁俾人摑
下晝返黎見爺閪又瀨屎，重注賭佢穿2800
點知佢一掂就彈嚇到我走左大半
又見佢回咪再入返，一穿285已經知唔會有底

已mark低number
馬首是瞻呀巴打

QQ跌乜鳩

我遠牛變近牛

只能夠講假以時日真係會升返上去
但可能又三四年，及時行樂係真既，唔好賺盡，食到餐好既去次旅行，都好過成個人灰哂

遠熊30400 應該冇問題？

2007 -- 16.5 --->12 非常恐怖

順勢ar ching

呢個星期除左尋日早段嗰轉都冇賺過錢
唔敢入市

3日跌2成

聽日熊佢老味先

3333穿埋20蚊啦

做乜熊市入牛咁睇唔開

反手牛輸死

由呂布俾tips post變左做呂布撚狗post
跟住入左熊又好快又俾人夾
btw是日牛軍兵敗如山倒，唔知仲有冇人夠膽加牛呢

冇入牛
係前日收市put左
尋日朝早食左糊之後完全空倉

仲要食得嗰少少

布兄都係入熊嫁今日留意返

有賺咪好 好過入牛輸餐懵

熊市勿開牛啦
等反彈入熊
入牛好大機會無反彈 就算反彈啲格又唔多
唉 何必呢

入牛唯一機會就係早市跌完回上個一轉

所以咪變左撚狗post囉

呂布轉咗做自由軍啦
穿291嗰下佢已經轉咗
啲人仲追擊佢做乜鳩

假牛咋

尋日蝕走熊

牛三前大調整啫
可以當熊市操作

岩啊。係你地成班傻仔以為咩柒柒熊市。入爆重牛推上32000

假野走啦

穿左292補唔番就進入熊
都有幾日

熊左過夜會唔會出事架

已經連續幾個trade係咁
明明睇啱又信唔過自己
如果大膽啲已經賺緊差唔多十萬

今日無見過布兄

一日升一日跌

高追嘅有可能架, 所以頭先都有巴打好心叫唔好過夜

出現公海好恐慌，應該都差唔多見底嫁啦

反手牛，蝕3格走之後做野翻黎睇就跌咁多

本身有20格buffer 應該就安全既

由佢地

利申：食50格熊, 尾市call左

驚就唔好過 過咗就唔好理啦

聽日再戰熊仔

聽日期結 小心

真, 聽朝早啲起身部署仲好啦

我都怕怕丫，會睇定先
如果侵侵又搞事，就入硬

實在忍唔住想問
上帝究竟可唔可以創造一個呂布輸錢既交易日

德國 意大利 必須先升

老美先會升

之後爺閪再要由跌轉升

所有升 港股先會郁

69577
0.075坐到0.086
繼續坐

期結唔係多數會跌咩

唔好意思 仲有其他市場 地球任何一個市場跌 港女都會跌

聽聞之前美股大跌嗰日佢都打靶輸咗幾十個
仲有316落返3XX佢都倒蝕, 不過好快就賺返晒

美期都仆街啦

日日都輸架啦 不過反cup到，今朝轉燈都比人fake左

頭先位巴打講明有水位先好過

唔好係到葡萄人日日賺啦
又唔係得佢一個日日賺 你係唔妥你捉晒所有人出黎鞭囉
呂布貼過倉 流動cash都幾十個 可信性都已經叫高小小
大把人直頭得個講字

想冷靜啲玩 就trade 緊唔好睇呢個post
唯恐天下不亂

過都唔緊要啦
裂口開機會細
熊坐到千幾點外
最多坐 如果真係連升上返32000 抵輸啦

D 畢水去哂邊 乾到呢?

十字星已經係反彈最大機會 但今日仲跌多左 聽日點升最多都係平開再升

聽日有冇新熊

去曬獨角獸 吸血鬼黎

又問 有呀 292呀

係，睇住恆指個圖算，得閒入嚟吹水

求解學TA

痴西線 和牛日

痴撚線財演 梁振輝 仲吹升

屌隻熊早左放
賺少左20格

今日賺最多既係大摩同埋D輪商

sorry lor

傳齊屹()推遲港上市計劃

百度將在未來12個月內至多回購10億美元股票

派完半年貨，開始大插？

QQ 應該差唔多
暫時唔好高追熊

股災

聽日高開又黎過
應該開382到

你 fat fat 啦

未必有高開 睇而家美鬼都驚驚地

我想請問一下 咪好多股7月3-4除淨既
咁係咪7月期低水200呢個情況要去到7月3-4打後先會正常番?

回本渣

都好過我

如果前幾日買熊 我都回本了

如果穿28000
係咪地球大爆炸

15 16年都未爆啦 最好落返22000點

2018 年 ... 唔係冇機會

好掛住肩哥

有無咁多水位呀

如果我上星開始allin 熊，我睇緊樓了

李誠擇話10月先會好

肩哥去左邊？？

聽日all in 都唔遲

歐市準備跌轉升

here

港女只跟上證

期待今晚牛熊圖

限制跌幅 冰封跌市

牛加倉 熊無人吼

一沽即打靶

肩哥唔岀現都算好彩，完美避開左大跌市

我估仲係50:50

聽日港交所俾呀爺炸左

有排都未去到2015個20368呢個靚數 整多兩單 單日2000點啦 比d力

18500 該步買入

佢好似係上星期五撚狗市之後就
可能俾肩嫂吊起黎打

七月頭出完糧，我諗佢又會忍唔住出番黎

肩哥唔係溝女個個50肩呀嘛？

新華富時A50 11,242.50 -452.50 -3.87%
滬深300 3,388.20 -94.20 -2.71% 15:00:00
H股10,893.00-267.00 -2.39% 17:28:00
德国科技股30指数2,694.00 2,750.00 2,687.50 -56.00 -2.04%
香港40 28,186.5 -572.5 -1.99%

都係中港跑出

期同adr 綠燈中

咁早唔駛睇啦

283牛過夜
裂口上200點就走人回返少少血算

yes tmr 32000

冇咩可能掛

低開高收都死啦 垃圾市 因間29299.98 開市

呢排平開多
最多高少少
過夜值博低

肩哥唔係淡友黎咩
做乜唔見佢？

今日跌咁多聽日點都有啲死貓彈掛

期指勁假個下真係俾佢嚇窒左

星期五撚狗市戰死

唉，有種感覺好友先會明

仲唔俾我等到

如真熊市，應該會彈少少，再直落，乜消息都救唔到。除咗中美貿易協定正面

我明

特狗唔應該咁早搞 貿易戰

等市爆左先搞等蝗國一鋪清袋都未遲

我都係度最少4-50個POST
不嬲好淡都有玩
淡嬴多夠快
牛要耐性

不過最跌落去真係

人夫佢抽升個下就all in熊就得

最好聽日有個大反彈，迎接黑色星期五

反彈再沽過

難既係唔知佢會抽幾多，都係要睇阿爺點

佢點都會大抽一下同2007年一樣再落去

我覺得兩日跌左千幾點，點都會技術性反彈拉高做期結，有285都算唔錯

聽日有285頂籠算回一回啦 未算反彈

我都覺會升，所以無過夜3點美市個邊跌200點反映哂好難聽日再低開

夜期又扮有得升/跌少少然後朝早插到閪咁

睇爺閪，一開波穿2800就⋯

點解今朝期指勁假升700幾點

有冇諗過已經到咗直落

損手爛腳斷埋丁。
真心提各位師兄，唔好賭到失去理性。輸身家。

熊市啦250天線係292
成1000點啦
要醒下

不過驚報復性反彈
吉倉
等彈完再熊

慢慢追
睇準熊

禮拜5公布限制投資

特朗普搞事

星期五等於貿易戰前哨戰，阿侵要對阿爺施壓

正恩兄，小弟無能，不能自控

我都追左幾個月
慢慢黎

再加埋星期一紅日出散水棍?

今日左一巴右一巴冇左一半profit 最尾仲要熊過夜

最驚聽日又左一巴右一巴

係，7月6號出關稅，都無好消息，即真係要開戰，要避險，食定散水餅

一個好勵志嘅故事... 但我冇你咁多本
我宜家要用$1 追$3

咁咩位入熊其實都贏緊

端午個棍已經夠爽
71黎多獲就爽

玩埋個股
平保
港交
700
恒指

等反彈完熊真係可以當正股渣

我要1蚊追5蚊呀

我用要用1追0.5

ray哥你隻牛點

唔敢講，有機會反彈，始終仲係消息市，阿爺一跪就爆

蝕3格走左，好果斷

非常好啦

阿爺咁要臉 有排都唔肯跪

我無走應該上ifc見 60手牛

另一種爆仲好，大勢出左，跟勢做落去

星期五就算熊都唔敢重倉

聽日一定反彈 然後再開熊

講講下都真係覺聽日會彈百幾二百點先

聽日期結，會唔會借機再大推落

要有信心，日線RSI 已跌穿30 又再穿埋BB底 聽朝一定反彈!

臨尾入左熊 同我爆落去

雜種同侵侵差唔多做完大戲 係時候牛3 呃我唔到嘅

準備好彈之後
入PUT入恒熊
再熊700港交平保

夜期反彈啦

夜期都好信

尋晚都彈

同我沉落去

今朝都彈745啦

尋日都係咁

就到 hi 淡友（100）
9成已轉身做真淡友

結算日可能會平開夾一夾上 開隻牛食下都好 最好升多d唔係反手熊好貴

平倉

入牛咁大風險 反彈都無乜肉食

肩哥

日日都有夾，但夾完都係跌
唔好彈出彈入好d

你睇真d 呀 夜期低水過恆指2百點
宜家上番少少貼番個恆指ja

係 而家先牛

下

佢應該講7月?

咁應該岩

通常期貨轉倉有咩影響 chok上夾高？定尋底

係喎 6月都就過唔會睇
自

今日走左隻熊真係好不智
原本可以追番多少少輸左果d

係喎 我都豬左

要睇平倉合約

賣咗先叫賺

夜期都chok到咁

咩事急抽

歐洲市急抽上去

唔洗擔心咁多啦
頂多上29000
一定會番落去

見底啦夜期

咪又跌返

好強既氣

嘩咩事

殺熊

有神人頂住

直線

pk仲有4手熊未走到

有D咩消息咁撚顛

仆街 又要輸😭

我啲283牛有救了，升到290回本有突

物極必反

還返今日跌個D出嚟屌你老母

正路就點都彈返3 400點既

報復性反彈
不過本質唔變
熊市

聽日分注入平熊

熊市係會撚狗反彈

夜期由佢啦

呢下跟歐州彈 美國未開市都係未知 唔好唔記得阿爺

就係唔知歐洲咩事突然抽上去咁多

無研究開唔知 睇下有無巴打知

應該係有d新聞出左黎
唔通係侵侵唔打貿戰

咩事

碌鳩崛起

美期跌返 無事啦

似係侵發功，熊仔要收屍

仲要升多幾十點

過夜就出事

咁都得

直線上唔一定守到尾 驚乜

嘩，沖個涼升咁多

又唔係唔打貿易戰

放寬少少就升到咁

侵侵救市

外國傳媒報道，美國總統特朗普決定不對中國投資採取最嚴厲措施，並希望美國投資環境開放。

消息一出，道指期貨由曾跌逾200點，目前僅跌3點；港股夜期現報28,532點，升160點，高水176點。離岸人民幣亦抽升，兌每美元收復6.6關口，現報6.5959元。

又撚狗

仆街trump 冷次比佢害穫勁

個市其實俾侵侵壓左好多
小小利好就會勢彈一彈

而家先講野有撚用咩 嚇到冇人敢再入市 仆街侵

期結日真夾上

屌平時引牛
今日引熊
食到應一應

消化晒嘅話我諗聽日高開三百點

一過夜出事 無眼睇

侵個tweet未講野 當住流先

無過夜唔洗驚

ok call

晴巴賺死

嘩係咪又牛三啦

過夜283牛fat fat

一睇大家都入熊就知聽日會升

睇下重貨區係點先

老母麵貼硬Jer圖啦

Trump backs expanding CFIUS' authority to limit Chinese investments in U.S.

The Trump administration will rely on the interagency Committee on Foreign Investment in the United States to address concerns about foreign purchases of sensitive domestic technologies, reports said Wednesday, citing an administration official. President Donald Trump supports a push in Congress to expand CFIUS' authority to address concerns about China buying stakes in U.S. companies in order to acquire technology, the New York Times said. Trump rejected more-aggressive restrictions that would have imposed new curbs on Beijing.

我屌你老母侵

阿婆都識玩

牛三？

上番250天線都唔出奇，但長線都係淡

轉晒燈

我屌 過哂夜先黎咁搞

乖啦你地，消息市過少陣夜好冇

好在係有水位過夜
但睇怕啲水位都去得7788

買2018 蝕左4蚊斬左

過夜根本唔值搏，幾日都係平開 開市大把位入場

我有15%水位 夠唔夠屌

可以一日升70%都可以跌70%，我唔明點解要過夜

美國比番你投資佢d企業 關你港股撚事咩 聽日高開入b _ _ _

認真睇
其實無變 係比市場預期好

夾上confirmed?

好彩無過夜 講左無乜可能裂口開 做咩搞到自己夜晚咁精神緊張

rsi去到27，有機會反彈返幾百點去到288 - 290

不過都仲係消息市，同下面好多牛，要隨時做好準備轉身

同埋除非升穿293企穩，唔係都唔好重牛

點睇都唔覺係利好 點解全世界都升

跌多咗 要還

等消化

牛軍大勝.......... 一天

有乜所謂姐 我睇post見今日過夜個d 個個渣注50格水位 輸都係profit黎

希望聽日執番少少走左張期佢

其實3點歐洲開市已經跌左，仲要美市未開
聽日揾位熊算

升一升先有位跌 加熊啦

所以繼續熊二？

而家掉返轉
有少少利好消息就爆升，冇消息就跌

牛熊不嬲相反架啦 熊市ing

大户要平倉少少利好都夾番上去

唔信星期五唔跌

其實唔開心係支爆又要再耐啲先到

其實今日係支爆跌

那樣唔爆仲有大把野爆

小心引牛，冇對手做唔落個市

放咗一半留一半搏下

升緊 唔通係假像

日線穿rsi 30 又期結 有少少利好消息升返好正常 聽日冇位開牛咪等最高位開平熊 星期五又插過

其實反彈啫 由穿291開始 根本冇底 但啲基金局住搬貨 285建完倉又推落283 今日消息加幕後大戶借勢主導 跌多左快左未彈番 但個勢都係大調整階段 直至搵到階段性支持先會真正轉勢

咁埋有排跌？

仲有 兩個最大經濟體互砍 淨係前期消息已經咁影響貿易 往後仲有好多貿易消極帶黎既後果會浮現 引伸好多經濟問題 有排跌 要兩國開始意識到問題出現 民生至商界開始反對開戰先會反底 所以係300打上渣實熊証做防守 留現金逢反抽加沽 冇死人

而家唯一可能唔跌就只有中美突然唔打 但可能性係0

【6月27日新聞聯播彙總】
1、習近平會見美國國防部長。
2、李克強主持召開國務院常務會議，聽取深入推進“互聯網+農業”促進農村一二三產業融合發展情況彙報。
3、栗戰書與緬甸聯邦議會議長兼民族院議長舉行會談。
4、全國政協十三屆常委會第二次會議閉幕。
5、中辦、國辦印發《關於建立“一帶一路”國際商事爭端解決機製和機構的意見》。
6、企業效益較快增長，實體經濟持續向好。
7、北京新機場智能變電站運行。 （來自華爾街見聞App）

雜總見國防部長？ 政治市真係好難玩....不過頭先出左幾個利好嘅美國數據，美期已經倒升緊

新牛熊圖 ，唔通侵同輪商夾埋

即使唔打 係叫打既過程中引人關注左啊爺潛在既風險 佢手尾好長

今日美期明玩老散

冇哂牛

引人關注左啊爺潛在既風險 完全係侵侵打啊爺既目的 唔打都要做低你經濟

大戶今日臨尾無引牛

見到個引字就火都嚟

望下939賣盤

種族滅絕

但如果坐得住 其實內銀個價幾吸引

無諗過293會減成千張牛

應該仲有排插

上水屠房

輪商賤價入返晒d散戶貨 聽日抽高又派返出去

一間倒插就轉哂風向啦

熊過夜既巴打真心唔駛驚住，抽高唔過三百，但跌無限，期結有285就要多謝阿爺

要嘔返profit出黎

爺閪聽日升100點

希望抽上290

牛軍收復失地

就算到最後打唔成，星期五都唔會升啦，因為無人知侵侵個最後決定 星期五有貨都會走咗先

大家唸住邊個位反手

熊軍一開起碼輸二十格先 懲罰高追 唔止賺嘅過夜熊軍

正股一樣波幅大到喊
聽日應該升，多小都好
都係逃生門

sor，新手想問點數格仔
平時淨係睇價

提提大家，有MPF既記得搞搞佢

感謝你

應該唔會懲罰掛 日日大戶都勁好人都比位牛軍走 咁聽日點解唔會比逃生門熊軍走?

止賺左張call先
有夜權真爽

因為仲有排瀉 大户都頂唔住了

聽日大奇蹟日！
食熊掌

唔係十格黎咩

最近既熊要幾多點...一日點升咁多

0.001>>0.002

內銀走唔走好

仆暈自己到聽日3:30見

升唔到咁多點叫大奇蹟日

用未日牛熊na，0.010>>0.011

我入左30手0.012既極限牛.. 同時重熊
我只係唸住有反彈 可以煲大個本 再抽高時加注熊
冇唸過夜期爆緊

見到大家咁講法
聽朝係唔係牛一牛走番轉先

準備開香檳，聽日大奇蹟日

聽日應該高開300

我睇直頭夾上到期結日先會散水落黎

放撚左中銀

大家冷靜D，我睇番彭博既報導根本就係朝早既消息，阿侵一樣會監督中國偷取科技，唔算咩利好

可能直衝290，回一回再上返250天

聽日唔跌點引292熊？

有無link

大陸已經爆緊特價

係就應該唔會夜晚先有反應喎

全日無時間玩
尾市入左294熊
聽朝係咪要走走先再低買

邊到寫今朝？

穿左291後食左好多轉

應該200格都有

291>286
286>290
290>284

唔上返299，唔會睇好

個市expect侵侵會再先加新計劃 依家唔加 咪算係個暫時既利好消息 總結：要等市場消化

得20格buffer

大戶借消息反彈 準備執平熊!

華麗轉身小王子
又可以睇樓

特朗普:CFIUS可阻美科技被外國挪用
今日 05:58

美國總統特朗普表示，可以通過外資投資委員會(CFIUS)，作為監督機構，確保美國科技不被外國挪用。

有分析認為，若特朗普在6月30日前一直持有上述看法，則顯示他可能是對中國示好，阻止中國取得美國科技的態度有所放軟。

《華爾街日報》周二報道，華府計劃推出兩項新措施配合CFIUS，以阻止中國取得美國科技。特朗普向記者表示，有關報道很差劣，有可能是偽造。

同彭博消息一樣，朝早就知

咁依家究竟升乜

單純大戶撈平貨？

大戶呃完貨未抽番高

好痛呀 俾美期呃咗過夜

期指升返去我晏晝開熊果個位

美期成日呃人

嘩 咁多位兄弟自求多福

美國佬唔洗訓咩 日頭啲美期根本亞洲大戶黎

聽日d熊仔真係飽lu，自己揾位走

平時想佢升又唔升 屌佢老母

其實係 大户黎嫁

周結前上得番299機會真係偏零...一千幾百點

惟一高興係聽日可能有得睇大dodo賓州

我被佢夾過，怕咩，最近熊294，夾唔死啦，一急彈加熊溝貨，熊SH好安全

我都等聽日入熊 牛睇情況執格

反而我覺得熊可以星期五先開 你見次次大跌朝早都平開比位人入貨 一唔小心高開埋仲正

有咩咁高興
Gay test

Same 跌快過升
一升啲撈底人就會快快趣獲利回吐

熊左過夜

但跌就通常尾市先回一回

大戶真係撚狗 無咩人牛過夜就爆升

我記得 你仲要最後高追入

我20格過夜292熊
好彩得7手

請問聽日定今日係期貨最後交易日？

巴打我留意左你1日

好彩諗住聽日買新熊無過到夜

屌你老母又棍升

我熊過。。。

294熊會唔會收皮

升到無brake

貼倉真係好撚邪

比美期呃左 明明4點果陣仲跌200點

聽日準備睇35格profit全部消失

根本就係

跌到好友唔敢再牛，個個做晒淡友

就一野抽返上黎

大戶永遠係老散敵人

唔收皮你都輸一半

唔會但你預都幾痛

咁又唔會收皮既 不過又要嘔返之前既profit出黎

呂布入左call

然後聽日個個開市入牛佢玩一招高開插水無brake

我覺得永遠做自己第一個諗法嘅想法就啱
想追熊過夜 —> 入牛過夜
入牛搏反彈—> 入熊
第一個諗法 咁容易諗到 證明其他傻散都係咁諗

講真 聽日抽唔抽到上287 288

同賭波一樣

其實今日侵侵唔出黎講野 個市正路會跌

劍指32000

夜期唔洗點理啦 佢跟美股嘅
港女跟爺西㗎嘛

咁即係升硬咩聽日

上次賺錢就係咁

本身有100格profit 今日冇左30格

100格都唔食 真係恭喜你

同埋美股升 可能升緊佢第二季經濟數據強大
關港女同爺西鬼事

希望今晚美期deep v啦 聽日輸少少算 賭性太大

無諗過歐洲開市跌 六點幾一棍上天啫

我指累積落既profit 唔係單單今次跌市

當止賺囉

呢單？

外國傳媒報道，美國總統特朗普決定不對中國投資採取最嚴厲措施，並希望美國投資環境開放。

消息一出，道指期貨由曾跌逾200點，目前僅跌3點；港股夜期現報28,532點，升160點，高水176點。離岸人民幣亦抽升，兌每美元收復6.6關口，現報6.5959元。

唔採取最嚴厲 姐係都採取措施限制啦
無咩理由要升咁多 又唔係取消措施

難啲

所以我覺得消化完會回咁啲

可能補返今日跌個d

有冇人敢過夜牛咁勁?

聽日會唔會裂口開

一定有啦

一百點 點都會 我估

琴日好似升50呀
今日一樣跌到仆街
夜期真係100%第日個勢？

阿晴 半球牛

個消息完全無方法性可言

10%係頭十分鐘嘅勢

即係開講高開就一定
開市跟adr
之後跟支那？

我會睇比個借口市場抽返上小小，然後再跌鋪甘

屌

咁大注呢?

我都係咁睇
但另一方面街d牛證無哂
會唔會抽返幾百點上去
多一兩日
係又可以食下細浪

認真聽朝開市唔即走熊會唔會出事 聽朝唔得閒

日日都小注牛過

唯獨今日無

有熊過夜 當止賺

之前越跌越多牛

今日跌反而小左牛，啲人跌到怕左

聽日可以開小注牛博佢夾上去

我會賣左再原價買番

聽日高開又怕高追

聽日應該會升返幾百點
28700我估
無貨係手尻講下

真係無野可以阻到布神數錢

聽日夾上完引左班人開牛 大戶又平晒倉仲唔跌返落去咩

仲未走熊

我尾市幾分鐘反手入番少少call，本來諗住聽日低開殺牛補多飛，睇怕冇機會

美帝愈升愈有

兩萬9入d 298熊應該無死

越升越多熊

睇黎要集氣美女收市前會急插

今晚又唔洗訓啦

美帝破頂跌一日就上反曬
港女跟爺西無運行

即係聽日開硬牛
夜市有無近牛入下可以食既巴打們可以入

只要老美唔好衰收尾，聽日一定夾上，差在到唔到288
分分鐘阿爺生性唔只

跌左3200點，彈一半1600都好合理

牛熊係無夜間交易時段

feel到你唔想燈死會升

呢d市覺得自己輸60k真係好正常
每日撚狗 撚到D人又熊一又牛三
大戶玩呢D戰術好叻

IG或者用期入

我就係想知
新手無玩過牛熊

美帝真係美帝 輸得應該

聽朝有冇逃生門

呂布覺得破咩位追牛

大勢係向下既真心
但玩短炒睇岩玩好好搵

285唔穿，牛得，3萬反手再put過